［認真問］覺得芝娃娃個樣天生好撚搞笑

笑到好想一拳鐘落去佢個頭到

但又好驚佢個頭真係變左屎餅
越睇越覺得隻狗樣好撚搞笑

附上芝娃娃嘅圖

咬爛你條jer jer仔

好撚恐怖

好撚惡喎

最撚憎芝娃娃

閪狗

唐氏綜合症

弱智戇鳩凸眼亂叫柒種狗

成日鳩叫好撚煩

好撚嘈 又廢又撩交打

成日覺得佢好似Harry Potter入面麥教授

見一隻芝娃娃就打一隻
依啲ET幾時死

個樣好似弱智咁 又成日亂叫
最憎芝娃娃

八婆狗

垃圾狗種

望到都覺得嘈

有d人花名比人叫xx芝娃娃，都唔知係讚佢定踩鳩佢

狗界垃圾

又幾似

動物界既唐氏綜合症樣

唔亂叫既芝娃娃都幾得意

麥展豪